有冇做物流嘅手足

其實呢一行有冇啲咩發展空間？

利申：啱啱做咗3個月

冇

無

咪姐係做倉

有大車牌做司機好過 浸係倉 有排都唔過2萬

冇，Ops又好Cus又好。
死局，樣樣野都愈黎愈貴
係物流同機票先愈來愈低價。

做左個半月ops
做夠一年會轉去做客
好迷惘

無
做sales就算幫公司搵到一/兩百萬,
公司都可能只係係咁而分雞碎少少比你.
好撚灰心

之前做電子倉shipping文員 無得再升 OT又勁
平時無時間進修 依家想轉行都無咩可能

走啦 仲唔走等幾時

無
fg入行做左年幾

已半工讀隨時轉行

本來就冇乜前途可言，仲要越做越縮，夕陽行業，襯仲後生，快d走吧啦

啱啱走咗
但無咩學歷 好難搵真係

邊行有前途？

毛

低技術工種
大陸越旺香港越無得做

中港走私有得撈下

做倉最好學埋office啲嘢，攞多啲經驗。淨喺執倉就

Agree 做緊大公司掃把
老底都加到19k了
執貨執黎執去都係得個執字